帕麗灣買樓

有冇巴打住果頭? 覺得好寧靜好好住

果度岩岩開發 果陣真心正 唔係住果頭都成日去玩
沙灘多 冇垃圾 而且地方靚
唯一係交通比較麻煩只能坐船同特定屋宇巴士

退休唔洗返工先覺得好住

有好有唔好,我諗你講得出呢個地方你都己經搵到佢既好處,等我講壞處
1.巴士駁腳落青衣葵芳好似好快,事實上都唔耐,但唔包番放工時間,如果撞正落雨打風前席你就真係奶撚晒野
2.雖然駁巴士出去唔耐,但如果你收工番左屋企之後有朋友問你出唔出去旺角飲野同食飯,我保證你唔會想出去,唔係喎你出去可能快過住元天D朋友,但唔好問我點解,我都唔知點解.番放工之外,住呢度如果唔儲埋一堆"目標"去處理既話你會好低既外出意欲
3.有細路會好大獲,唔係座座近巴士站,而島內設施有限下下要靠巴士,下下要摺BB車,基本上一個人係處理唔到,到佢大左番學亦絕多數情況下要出島
4.住唔近鐵路既朋友我諗間中都會因方便同需要而要坐的士,唔好意思,一上即落都麻煩你俾番橋費
5.送貨既不受歡迎地區之一,馬灣阿?要加$1,2,300先送喎
6.鐘意養車既唔該泊出青衣,不過SORLY,青衣爛地3000蚊都要排,玩晏左泊好車再轉的士
7.狗主個個覺得自己有愛心,但佢地D狗會周圍痾尿而佢地都唔想,可惜成個帕麗灣都有愛心狗主.
8.食肆選擇都叫有而且可以,唔算遊客區價錢,但即使行番入村都係偏貴,無計,運輸成本高閒日無咩流水客
9.間百佳永遠都貴D,好在有間759.

如果你中環番工,細路又大晒/唔打算生仔,唔打算養車,其實都係個好地方,現價己反映問題,係睇你接唔接受到,接受到就點都好過嘉湖.起馬無咁多專材.

巴打回應長到 多謝哂巴打意見 但d壞處會唔會多左少少....如果養車點睇? 點解要泊出青衣既? 同埋避專才同寧願真係好重要

帕麗灣係無車城,只有送貨車輛/的士/巴士/緊急/特定車輛先入得,亦係佢長期低水既主因

之前有考慮過買呢到，但私家車入唔到太麻煩所以放棄左。

你唔會唔知私家車唔俾出入掛

飛機噪音